其實蜘蛛俠做弱智係一尐都唔好睇

當然garfield係最好，tobey都有好多經典畫面

但holland，唔係個演員出事，個演員幾好添，但個劇情同d打鬥有邊幕有印象，真係無，成個傻仔咁做lronman captain American下把。到solo果陣直頭swing都有問題

根本就係睇peter parker勁靈活既身手先好睇，好似tobey打八爪博士 garfield打蜥蜴博士咁

係鋪緊holland打hardy就快，唔想再睇holland扮毒扮廢讀高中溝女

係咪因為揾唔到耶教reference

呢個spiderman 16歲咋

係因為無左spiderman應有既靈活

Tobby露活？

Tobey

聽講呢個先最接近原作?

應該唔係
garfield 版個設定近d

又吹奏garfield版
明明兩集就收皮, 之前投票最好o既蜘蛛俠連動畫版都多人投過佢

原作唔係出名窮咩

原作唔係出名口臭咩

叫spiderman係侮辱

叫Ironboy啦屌

呢個好笑

其實真心garfield最好睇
最型最似蜘蛛俠

計效果係 但劇情唔係

睇英雄片都係睇下視覺效果 睇下靚仔 感受下有超能力有幾型啫 劇情嘅野好死嘅啫

明明係Marvel最紅嘅hero, 嚟到MCU永遠做IM跟班

唔窮又冇生活壓力既蜘蛛俠真係少咗份人情味

呢家先兩集，俾啲耐性
睇得出Marvel Studio令佢變得成熟

佢拍埋落d黑人到成個王子富家子弟咁又唔影相賺外快

btw，tobey個雜誌社老闆好撚似

我鍾意蜘蛛仔就係鍾意佢明明好聰明但走去讀曬銀紙乞食
又要part time影相比老細屌
仲要因為冇前途
女都冇埋
所以我先鍾意舊版
似返個人

樓主同主流睇法剛好相反
主流評價 1，3》2

第一集入爆樽結局分手五分鐘就復合
屌都唔知咩劇情黎

YES
而家仲好記得有一幕佢打蜥蜴教授，一邊噴絲一邊爬佢個身上，真係成隻蜘蛛咁。
仲有一幕地下水道，噴個蜘蛛網出黎用黎爬，又訓上去。
全部都印象深刻。

仲有第二集打電魔，動作又流暢。

老實講，我都鐘意andrew garfield版本多D。

tobey最好
tobey做咩戲都好睇

irondog 先岩

呢個真
退出mcu仲好

我覺得今集最後合埋眼嗰幕幾型喎

超凡蜘蛛俠係衰在第二集故事問題
佢戰鬥方面反而係最好,可惜

如果新呢套唔係同其他marvel戲連住而獨立故事 跟本唔會咁受歡迎

其實我都唔係好鍾意呢任蜘蛛俠
劇情鋪排的確好過第二代好多
但係我覺得我自己係睇緊Ironman(spider version)
話自己friendly neighborhood但根本完全唔貼地

返5p啦屌你老母

如果電話亭

所以冇追marvel 既可能會鍾意其他兩套多啲

garfield先係最似 樓上啲人係咪冇睇過漫畫

打鬥 人設 選角 Garfield 真係最似
可惜amazing 系列輸左係劇本

屌返我轉頭

但新版蜘蛛俠唔係重講緊好細過 未成長咩？

舊版一出黎就熟哂啦

我信過多一至兩套就會唔提ironman

唔提，因為已經繼承咗ironman(spider)

因為佢仲係Sony既人，未完全過晒去

1主打親情愛情友情
2主打漫畫setting同打鬥
3主打iron boy

入爆樽係想話佢變大力同彈跳勁咗，同埋...其實如果你係中學雞個時，突然有咁既能力你都會死去懶型玩鳩啲欺凌者
之後就話沒阻止個賊仔搞到uncle Ben 死
其實都只係想講能力越大責任隨之越大。
分手五分鐘就復合係...條女咁正俾你都唔想分啦

屌，其實我都唔撚知呢個位做乜鳩。不如一開始咪撚分乖乖地去佢老豆葬禮咪仲好

利申：以上內容全部係我FF

講真呢個蜘蛛俠，乜都靠人幫，無左以前乜都親力親為咁樣做戰衣同研究自己野，科技感太重乜都靠siri幫佢探測無用蜘蛛感應，有父幹既蜘蛛俠

仲比耐性電影黎架你以為養狗咩，已經有5套蜘蛛俠比佢參考，好壞都有得比佢地參考啦

完全唔似有SPIDER SENSE, 呢方面連TOBEY都好過佢

今集似幫佢升lv等佢名正言順buff一下，個人變成熟，gear有即時戰衣製作系統同埋眼鏡，整個ironman 學技直或交比個16歲小朋友